# Отказоустойчивый Postgres 9.6-1C на Patroni + etcd под Centos 7
Виртуальные машины разворачиваются автоматически, содержат настроенные:
* postgres 9.6-1c
* etcd
* patroni

После выполнения стартового скрипта начинает работать отказоусточивый кластер.

## Подготовка
1. Установить vitualbox
2. Установить vagrant
3. Установить git

## Клонирование репозитория
В комадной строке выполинть:
git clone https://umbra555@bitbucket.org/umbra555/patroni.git

## Запуск вирутальных машин
Открыть два Git Bash в каталоге node-1 и node-2

1. Выполнить старт ВМ командой vagrant up
2. Войти в консоль ВМ командой vagrant ssh
3. В корневом каталоге на всех узлах выполнить ./start.sh 

Изучить процесс установки можно в файле: bootstrap.sh
Настройки Postgres в файле: node.yml

Остановить ВМ можно командой: vagrant halt
Полностью уничтожить: vagrant destroy

